東京都知事取消取消本月下旬訪問香港和深圳的計劃

日本東京都知事小池百合子宣佈, 取消本月下旬訪問香港和深圳的計劃.
共同社說, 她考慮到香港機場日前示威造成的混亂狀況, 決定取消訪港行程.
另外日本外務省昨日對香港發出一級旅遊警示, 是1997年香港回歸中國以來首次.
外務省表示, 香港有遊擊式的抗議活動, 形勢可能有變化, 相信示威者與警方的衝突還會升級.
美國國務院再次針對香港發布旅遊警示, 指香港出現社會動亂, 呼籲國民前往香港時要小心.

Source: